今次係公投 人數係將全部政綱係黃嘅加埋一齊

另外再分中立 及 親政府政綱
計個比例就知公投結果

推

推

唔理邊種黃 請你落去投票表態
話比大家知你唔係藍或中立

個票站主任好大波 好正

學政府既計法
用合資格投票人數減返保皇黨票數
咁淨返既就係反政府人數

公投表態

但前線好多未夠歲數投票...

唔緊要 佢地會長大